Q: Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)  
A: DOM - объектная модель документа, представляет содержимое страницы в виде объектов, создается браузером и позволяет скриптам взаимодействовать со страницей